# Exyte-demo

Перед запуском сервера необходимо задеплоить контракт в сеть, а также сгенерировать ключ-пару. Настройка конфигурации сервера производиться путём редактирования переменных окружения.

Обязательные переменные окружения:

```
INFURA_PROJECT_ID=3dj5d8....
CONTRACT_ADDRESS=0x1234....
OWNER_ADDRESS=0x1234....
OWNER_PRIVATE_KEY=0x1234...
```

Остальные настройки находятся в .env файле (подгружаются сервером в рантайме)
